【蝕住出貨】5年前買西環新地樓 今日輸360萬

新地（016）發展的西環卑路乍街Imperial Kennedy再錄蝕讓。

土地註冊處資料顯示，該廈高層A室，實用面積901方呎，3房間隔，上月21日登記以2,380萬元賣出，呎價26,415元。賣方2013年11月向新地以2,611.4萬元一手買入，持貨近5年賬面貶值231.4萬元或8.9%。若計及佣金及釐印費等開支，料蝕逾360萬元。

區內代理表示，該單位早於去年5月已放盤，業主拒蝕讓，開價2,780萬元，最終減價400萬元終沽出。

西環唔計

又話一定賺嘅

2千幾萬唔計

仲有排跌 接果個真係祝福佢：）

假跌

您亂講

放多10年升10倍
業主ON9早放左

馬屎坑：我話唔計就唔計

大單位AIM FOR 大陸人
唔計

咁傻鳩 而家賣?
成2000個 應該唔等錢使啦下化

咁多肯蝕讓証明業主係想套現用筆錢買多兩個元朗新盤
淡淡們唔撚識野繼續係公屋單位笑啦
只有好友能笑到最後

認同

西環唔計 屯門唔計 沙田唔計

上環西環堅尼地城果邊d樓唔知點解寧舍唔保值

唔計啦唔計啦

都叫中半山

唔係話港島區最值錢咩

新地樓唔計

睇中原網 西半山上車盤區跌左10%

賺咗住唔係賺呀？
唔計

5年都升唔到1倍 有幾猛?

一手買入唔計

過左20m既樓 炒既方幅疫

5年都蝕唔到1倍 有幾猛?

炒方冇咁易炒高

賺住蝕又怎能說成跌

我指有幾猛鬼 先可以 5年倒跌

今年摸貨仆街就話jer

應該係西環線引發既水份
依家發現多左地鐵都冇乜分別，咪回落返

高溢價買一手，買邊個發展商既樓都係蝕錢收場

多左地鐵站反而平左

點解樓價破頂又話上車無望
樓價跌又串好友笑到最後

可能你將兩班人認錯做同一班

原本山林道=馬屎坑

他朝嘅大灣區

慘過97至03堆負資產

個陣起碼個個一齊仆

個業主就個個賺得佢蝕

依幾日都有單咁既新聞

新世界發展旗下西營盤瑧蓺頂層33樓J室，實用面積221方呎，最新以906.5萬元成交，呎價高達41,018元，料成為全港最貴開放式單位成交。

真心邊有人會接 買黎收租亦on9低回報

新地樓一向唔計㗎啦

有900萬都要住劏房

能人所不能

呢種人me真係服

"頂層"

唔計唔計

蝕左唔計

西環友表示抵死
垃圾新樓阻撚住哂

個別例子唔計啦

睇新聞都覺得好痛
不過新業主就fat fat 執平貨
香港樓市一定升 唔明呢排d業主擘價做乜